呢個女仔睇佢一眼就令到我沉船😍

大家有冇沉船既感覺

G

冇

一張比一張樣衰

gggggggggggggggggggG

咩女仔先會令男人沉船？

樓上話麻友係g既人
我立即屌你老母親節

臭G

我個人覺得佢單馬尾超靚

ggggggvg

識貨

呢個live嘅佢靚到癲

其實日本有結衣呢個level既女
點解會有人迷麻

你都識講沉船
你都覺得佢是g

沉你老母

臭

西野七瀨正好多

我都唔明點解D人話佢雙馬尾最靚
明明佢單馬尾真係正都仆街

g

無論咩都好正

其實日本有麻友呢個level既女
點解會有人迷結衣

第三張咁7